可唔可以有共識 唔好再講 :「做左xxx就係鬼」

根本就幫唔撚到件事 又唔係討論到野 非黑即白架咩屌你
咁樣周屈毛黨有d咩分別

以理服人 不標籤 不分化(3毛例外)

推

10連 冇人理就算

極同意

衝禁區呢？

呢家好多人連睇都未睇哂，睇到標題同第一區就直接屌。無咗獨立思考

咪要討論 例如係咪一入就直接開槍
入左守唔守到 到時戶外 比人清仲撚易 等等 都係考慮因素

真 對同路人講依啲野

真 呢個壞習慣真係要改
利申改緊

係
係咪想令到手足心淡唔敢呢樣唔敢嗰樣

極同意
對家連何妖都可以照攬
我哋